爭取民主竟然會係罪 民眾識得進步但政府居然視之為害

如果呢個世上d降頭真係有用既 快撚d打落班仆街 打把撚度啦